如果梁振英出道歉文，你地會唔會原諒佢

咁joe又左道歉文 你地又原唔原諒佢？

： 道歉大撚哂啊？
：關我咩事 依度係LIHKG！